一人一個on9食物/飲品名

煲仔飯
香甜奶水

煲仔飯有幾on9?

芒椰奶西

明未呀

魚強

秒

呢個真係笑左十年仲笑緊

豬柳強都好on9

魚柳bell chan

有乜咁on9

煲仔飯係指用細細個既「煲仔」煮出來的飯
唔係煲個仔來食既飯,正常都唔會咁理解啦下話?
同埋唔叫煲仔飯,唔通叫小煲飯?細煲飯?微煲飯?

唔個個post做乜柒

甘大支

甘你老母

油池
游泳池

腥xianggang人啊？煲仔飯都on9

早幾年仲出左個西瓜單吊西